用三日時間輸左副身家

從無欠債 用三日賭波輸哂三十萬，仲要倒爭人錢，賭到飯錢都無，第一次學賭，我知賭仔唔值可憐! 但無路可行 介賭熱線都唔聽我電話 明愛又唔聽

呢幾日到底有幾多人會跳樓
樓主RIP住先

有賭未為輸 加碼啦

仲要打熱線
自己停手啦

po幾張真飛黎睇睇先啦

數字遊戲姐 借盡 即可翻身

應該就快

講啲詳情黎聽吓，點輸30萬

無銀 命有一條

不斷追

五千蚊本 依家户口已經有八萬
今場買左瑞典下盤 1.5細小注

為香港做返啲有意義嘅事先

第一次學人賭波， 三日豬三十萬？
你又學人買角球大細過關？

貼張飛出黎先好再講野

第一次賭就可以大大槍盡哂, 叻仔

咁愁做咩 借大耳窿一舖就翻身啦

人生太短出手要更大

有咩見議

追角細

飛都無張 好撚難相信你
Attention seeker死全家

有圖有真相

有張飛又點？

Ching 吹水有個譜好喎
世界盃追角細贏到笑 貝沙灣都買到

有張飛自然就有劉備

有飛咪證明你賭鳩左囉屌你老母
唔係我夠可以話自己輸鳩左三億啦仆街

依三日巴西 比利時夠輸死你

巴西同墨西哥你買角細

當你真係追， 日本贏緊兩球比利時擺到明要追， 仲要買角細？

你一注幾多

三五千 十幾注飛 我唔係玩馬會

拿 借多三十萬
過澳門 搵張長庄/長閒嘅枱 跟住條龍買
一炮過落三十萬
贏咗咪當冇事發生過囉

爬上ifc唱let it go

用三年還返囉

樓主放心大把同路人，重新黎過

Gel定頭落馬會

再借錢賭過啦，通常見底就會反彈，唔好放棄

唔係玩馬會都可以有飛啊屌
講咁撚耐一條飛都無

外圍都會有紀錄掛

有咩好呃

咩app嚟

借多三十萬過澳門買大細 贏返賭本

驚閪咩 賭最忌縮
有賭未為輸呀

會搵到我囉

追角大睇緊樓

我想同你講聲加油

輸左咁多
不如再借多d回本喇
我建議樓主跟住落黎場場買角球大
贏返d本

30萬 韓幣

有賭未為輸

樓主
今日輸30萬韓幣
聽日贏番30萬歐元
後日上埋樓做業主

你係咪痴線架，新手賭波賭外圍?仲要學人一野幾皮咁賭

樓主心諗第一次賭錢有beginner's luck吖嘛

人生太短出手要更大 梗係賭大一口好過賭多一口啦

啱唔撚啱聽先

正宗食飽推一推 唔會戇居居

樓主加油

入球單雙倍增法

5萬單 唔中> 十萬> 再唔中>20萬

除非你真係黑到一個點 唔係5次內應該會中到